(憤世) 到底強國細路咩心態

一個10歲左右既強國細路
一上車就狗衝去同呀伯爭位坐
好彩個老母識拉住
但個𡃁仔由太子喊到黃大仙
又發脾氣 又大聲屌個老母 又賴地
家陣d細路串過馬撚

中国夢既野其他人係唔會明架

做乜鳩嘢